PTU涉酒店內強姦25歲女 消息指家中搜出迷姦水

警方再度爆出性醜聞。警方昨晨（7日）接獲一名25歲女子報案，指她於同日凌晨約一時在尖沙嘴一酒店懷疑被一名男子強姦，案件列作「聲稱強姦」，交由西九龍總區重案組跟進。據知，該名涉案男子為休班警務人員，隸屬西九龍總區機動部隊，他已經被停職接受調查。

消息指，該名女子與涉案男警事前已相識，她於前日（6日）被帶到尖沙嘴一間酒店，並在不情願的情況下與男警發生性行為，事後她向朋友哭訴並報案求助。西九龍總區重案組接手調查案件，探員在男警的寓所內搜出懷疑迷姦水，正就事件展開詳細調查。

冰山一角

你洗唔洗咁快

開始冇咩感覺 不意外

案件列作「聲稱強姦」

第一次聽

抵撚死，今時今日仲有黑警朋友
同黑警有關係既女人仲賤撚過雞

西

黑警就黑警
乜撚野休班PTU
又唔見煮
寫休班教師休班廚師
On99

：係佢塊閪襲擊我

你一睇佢個名就知啦

等睇藍屍又割席

支足

強姦犯 毒犯 私刑暴力犯

我都諗緊……新嘢嚟？？

控制唔到下體做狗就應該先化學閹割

平安包

聲稱強姦
調查對象係個女仔
如果強姦就係調查對象就係隻狗

訓斥咗未?

警察就警察啦
休乜撚嘢班
屌極蘋果都唔肯改返

PTU 即係 綠衫狗

香港警察

藍帽子好似都係ptu

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

荃灣警署強姦女手足
有無人由頭到尾都信係真有其事

呢啲已經唔可以算係新聞

PTU姐係防暴？

手禽手禽

犯國安法

唔知呢個term幾時開始有
奇奇怪怪咁
當老師犯法
都係寫現職教師啦

仲有「聲稱強姦」
強姦就強姦啦

西狗現職休班PTU

有冇得送貨

好多冇人揭發啫

又佔中壓力大

黑警咁多福利，又販毒又強姦，好擔心個女仔被消失今次進步左去酒店唔係警署🙂告返個女仔襲擊

訓斥下ok啦

休乜鳩班

休班警

推

又可以賴落社運壓力
狗方發言人「一視同仁，嚴肅處理」
官讚情操高尚
跟著放人

D警察最鐘意大事化小
小事化無

被停職警察

都係恐怖份子

已經要屈返個女仔轉頭

衝鋒隊

冇，不過好多地方有得攞，過嚟傾啦
極B 買年糕未？？

班狗有乜犯法嘢係冇做？我諗佢哋自己都答唔出

阿蛇又犯法

同感
之前已經兩單性罪行
永遠無人發大講
一條通識題有爭議就話成科有問題

姐係藍帽巡邏個種？

留名庭外和解

該名女子與涉案男警事前已相識

條女唔抵可憐

黑警強姦都係新聞

最後冇事？

未買, 今年遲過年

無罪釋放！
原告變被告！

「強姦」係強姦人果個犯法
「聲稱強姦」係話自己畀人強姦果個犯法

肯定係，除非唔係

Push

100% 係

高振邦下屬

案件列作「聲稱強姦」
平時仲會「聲稱強姦」?
涉嫌強姦即拉

係條街行路行得特別串個啲

因為黑暴令到性高漲同陰莖膨脹, 一時之間搵女性洩慾
被告冇選擇係街打飛機, 冇地方比精液沾污, 屬減刑因素
定額罰款$1500啦

一定係戚秦氏誣捏常威

頭版俾狗霸晒

強姦犯

高尚情操

俾藍衫狗屌完諗諗下唔憤氣
啲DNA咁低等

明知黑警10個有9個都係性罪犯，
d傻西仲痴埋去唔抵可憐

用愛國名義強姦

飲咗迷姦水,乜都唔記得,戴埋套,證據都無.

死全家

恐怖分子

阿蛇一定無罪

成班垃圾

警賊又又又又又又又又又又強姦

仲未上熱門

該名女子與涉案男警事前已相識

條女犯國安，好快比人搭洗頭艇

警方:本月沒有警員干犯任何刑事罪行，包括偷竊，强姦，運毒，洗黑錢等等。香港警方會一如既往。。。。。。。

呢D先係新聞。

好似話情侶關係，但係嘈左交
隻狗尻痕就老強

烏合之眾

重要post無人推我推

下 藍帽子=PTU=機動狗=綠衫狗

下次會直接叫陰道襲警案再下次就係陰道暴動案

一個月衰幾個距離拉哂三萬又跨進一大步

全港最大犯罪集團

忠黨愛國，無惡不作

依家件事點
有無人update下

美国閪
中国閪
香港閪

黑警=人渣

唔洗估國家

迷姦水堅好用，有唔出奇。
我最唔明係果個本身識隻狗嘅女人點會同佢上酒店，然後又要告強姦。

淫民警由

佔中影響

唔駛罰款，訓斥咪夠

好似話係情侶嚟，但係最近就嘈交嚟

沙sir好似都自稱消防員啦
你點知係咪涉及詐騙成份

依家咁惡都仲拉到，可想而知平時幾黑

該名涉案男子為休班警務人員

乜撚野職業?
平時唔洗返工?

我未聽過休班消防員 休班文員
休班IT狗 休班妓女 休班足球員

死黑警

好撚好笑
休班真係專屬班狗咁

做狗冇女鍾意？

列作勞資糾紛處理算啦

會銷案

對住重案組射tg咪唔會俾人捉到

又休班警
狗就狗啦

黑警殺人
聲稱謀殺
自殺無可疑

咁九成有心裝條女，應該拍咗片。

我用返玩家心態去推測
有心箍煲唔會落藥姦
做過情侶又唔係未屌過
就算分手Q條女水魚都無癮
要落藥一定係為咗拍片

一來留念二來將來可以要脅
一定拍咗片

是日電台
有無諗過係連登叫人做Twitter任務同係IG/FB講自己好嬲無分別?

不意外，不盲目，死全家啦黑警

可能tinder約出黎
約炮同人講自己係政府工唔出奇

係囉

點解無？

個別例子嚟「啫」

乜撚嘢「聲稱強姦」
仲有，休佢老母班咩休班警
唔通一個文員喺工作時間以外犯事，叫佢做休班文員咩
警員就警員啦屌
呀，係警甴

阿豬阿狗都請。自自然然多垃圾

紀律部隊有樣睇
過咗接近兩年仲心儀紀律部隊既女

同狗做朋友, 唔撚抵可憐

牙奔

休乜撚野班

休班驚賊都係賊

阿sir做野唔使你教

抵死

真係
狗嘅犯罪率真係冠絕香港
成日話滅罪，其實同你班狗宣傳先係最effective

藍帽子=俗稱
PTU=正名
狗=所屬生物品種

支那01話無搜到迷姦水喎

同警察做朋友,又跟埋去酒店,除了抵死都唔知講乜好了